[心跳回憶] 有無人試過 與同性曖昧？

利申左先 我唔係同性戀的

讀大專果陣 試過同一個goupmate 日日傾計
由一開始傾project野 學術討論 變到日日都同佢講早晨晚安 send心心emoji
成日check 佢last seen
見到有咩得意野都同佢分享
又會讚下佢著衫好睇 皮膚靚 又會想管住佢 叫佢早d訓 打電話叫佢起身 一齊食早餐
又會問佢做咩同隔離group個男仔傾計傾得咁開心 扮哂吃醋咁(漸漸發現自己真的吃醋)
有一日 佢走堂 我就話 你做咩唔返學都唔講聲 知唔知我會掛住你
佢就答我 :我都係 果下我個心sweet到仆街

有次落堂 約佢出街 一齊睇下護膚品 個sales話我地兩個好似樣果陣 feel到佢有d唔開心
跟住我就拖住佢隻手，話 不如我地扮情侶，反正依家講到好支持平權，睇下d街外人有咩反應啦
結果我地全日都拖住手咁行 果下我都懷疑我地係咪已經拍緊拖

之後完左sem之後 唔知點解佢就好少理我 後尾就無聯絡了 之後先知原來有個幾型的男仔狂追佢 最後一齊左
果陣個心好似穿左個洞咁， 好辛苦
無論事隔多年我也心跳

Jude 假如你都有上連登的話 我想話你知
如果人一生 點都會試過愛上同性的話 你是唯一一個
我已經錯過了你
祝你幸福快樂

能成為密友

大你老母尊咩，豬蛇你讀毅進就毅進啦

牙路你依家係咪倒我米先

我都試過同男仔一齊沖涼
佢幫我擦背

每一個人都會有一兩下中意同性（隱性gay）
只不過係睇衝唔衝破倒心理關口去一個階段

皮皮有試過嗎?

有冇食朱古力

曾經 念念未忘於三點
響起輕軟的聲線 問我可會弄冷麵

古蛇

好sweet

你老母Gay就Gay啦又話自己唔係Gay

因為激烈過 所以才心痛

巴好勁

真架？

估唔到牙路都係一個有感情的人

樓主快d搵番個位男仔做次愛啦

唔做呢世都有遺憾

牙路

無問題 但我唔係